[game熄]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(104)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

比iso joe 打下
頂下 cp3
橫掂夏登都鳩鳩地

捷徑

好撚爽呀

Cp3 大爆發

大爆炸就有

Clutch as fuck

湧算唔算不進則退
D波路黎黎去去都係咁
一味死傳爛傳
手感仔d三分一時天堂、一時地獄
湯神消失人口一樣，間唔中先有小小表現

15年火箭fans，今日連埋前日場game4，真係睇到眼濕濕，有啲野想講

呢round既火箭真係令我搵翻當初愛上火箭既原因

熱血，永不放棄，underdog

我睇到翻十年前無yao 無tmac 同冠軍湖人打到搶7
chuck hayes 6呎6硬頂7呎gasol同bynum
battier 同artest死追kobe

嗰種打死罷就既熱血
真，生命籃球

好認同有位巴打話
呢隊火箭已經證明左自己同宇宙勇係55波，就算真係Game 7輸都係雖敗猶榮！

生命籃球，搵命搏！
we are clutch city!!!

咁快落井下石

係到問好似唔係幾好，但今晚有無人陪我打clash?

垃圾GAME都打= =

beat LA

箭又真係個個都好有火
湧班垃圾完全睇唔到想贏既決心

我想轉架 但我唔想學新野

我們是冠軍!!!!! 我們是冠軍!!!!!!!

怎會慣 做後備愛人

實事求事啫

箭算唔算不進則退
D波路黎黎去去都係咁
一味死單打
EGd三分一時天堂、一時地獄
Harden消失人口一樣，間唔中先有小小表現，今日三分十中零

今日唔係波縮爆埋最後個滴
登登又變上年game 6mode

變

變

來到這禮拜更加諷刺

登子加油
幫CP3攞個CHAMP返來

反cup波叔嗰年harden都係坐bench睇波

贏波同輸波嘅分別
基石又咪係死射爛射
0/11 平最差記錄
輸波一定係甲級戰犯

你條仆街係咪順便串埋kd係走捷徑，唔係行hardest road

game6 儲氣 game7 爆seed

唔好抵毀我 我見張圖幾型
同埋我唔識英文 唔知幅圖講咩

火箭都叫不進則退
今年西決喇大佬

湧士落後一場啫
咁快話不進則退

認真 我覺得73湧仲勁過宜家呢隊

依家呢隊上年無撚敵喎

73湧有HB早抖喇

借啲耳吹奏吾皇

呢隊勇真係幾廢😂😂😂

但係吾皇真心勁...
波東拉

語帶雙關

佢講火箭 唔係勇士 你睇清楚

多謝大家支持禾

cp過到呢兩關
你訓足4年拎2億 都ok

自2013年之後，最近6年James入選第一隊時，只有1次出現東區有其他球員和他一起入選（2014年），其他每年都是只有James 1人是來自東區的，另外4人都是來自西區的球員。

屌你大陸d 勇迷痴撚左線
未輸哂就講重建
重建緊個d隊 黑人問號

想比pj tucker屌屎忽

輸掉這樣一場比賽後，新聞記者會上Kerr更多談得是比賽中各種細節的不足，他說對於球隊整體的發揮和目前的現狀，還是滿意的，「我對於球隊現狀，感覺非常好，這聽起來有些瘋狂，但我就是這樣感覺的。我們做到了一切需要做的事情，只是失誤太多了，如果我們再稍微鎮定一些，我們就會沒事的。」

當家球星Curry也是同樣的想法，他說球隊現在精神狀態不錯，「我們都挺好的，現在就是重新確立球隊的氣勢，回到主場拿下第六場，然後準備打第七場比賽。我們這場氣勢打得很好，只是沒有足夠好而已。」

他表示球隊過去兩場氣勢打得都不錯，「兩場比賽都有機會可以拿下，只是最終沒有看到勝利，現在我們就是重複同樣的打法，限制失誤，心態上徹底投入，然後拿下勝利。」

真係好撚正

第三節Chris Paul面對Stephen Curry命中高難度三分，隨即面對後者做出抖肩動作，而這是Curry最經典的慶祝動作。

而CP3則說「這次進攻用掉了自己一整天的運氣，難度很大，是值得慶祝的。」很明顯，CP3的這一動作有對Curry挑釁的意味。

Curry賽後說：「應該慶祝，很難的進球，好的進攻擊敗好的防守。如果你能在別人面前抖肩，別人就會在你面前抖肩，我會繼續用，說不定他也會。」

Frank Isola
✔
@FisolaNYDN
The Celtics win without Kyrie while the Warriors can't win without Andre Iguodala.

11:39 AM - May 25, 2018

Isola做乜抽湧水

BTW A>K
AI>KI

做完野都係返自己狗洞 自含算 陣間又有人話我high爆左

High得濟？

wade?

都係果句

東二主場，榮叔打返嚟嘅

Noah

由比人sweep 拎到3場 算係咁...

Started from the bottom now we here

ryo 蛇硬係唔肯承認箭根本係同勇55波

贏撚左你驚佢唔搶口。，

疏 柒左唔好推

其實由頭到尾都係夫子笑你

得罪講句夫子係玩具台嘅原罪

成日唯恐天下不亂

成日就撩人圍爐

Match day又唔傾波

有水抽就show up

無

眼

睇

但因為佢係我老死 我都g持

睇牌面加教練你覺得係55波 就55波 每個心目中有把尺

人貴自知 未完就搶口 比人BIN返轉頭就唔好啦

波叔重奪第一控位置未？

呢招咪心理學高招

想擊潰我心房再佔領

On9，火箭有84%機會贏波喎

Cook廢到

波叔如果game6番唔到黎
登登可唔可以carry

贏依個series i mean

我睇d動漫，通常都會carry

悟飯，櫻木

之後就會gg
然後俾人執個煎堆

我大波士頓

全力推綠軍奪冠

咁我寧願騎入final了

講到好委屈你咁

死賊仔打劫咁多靚野
遲早比天收

依場火箭真係將手上有嘅資源用到好盡
明知籃底過唔到手長怪KD果關
索性成隊拉晒出三分線/中距亂射
然後為咗搶長距離投射D籃板
Capela企到出罰球線tip波
結果就係進攻板大勝勇士

老實講場波場面真係好鬼悶 係咁射射射
但真係無得唔服MDA同火箭球員嘅爭勝心
相反勇士完全不思進取

老實講 睇唔出勇士做過咩調整

如果kd係得近幾場咁既表現，咁箭湧都真係55波
但原本湧俾箭高一班個點就係kd，一個進攻效率同穩定性理應係兩隊入面最高個個，佢打到宜家咁打毛咩，post up單打cp3都打唔入

咪係 阿狗出名癲

閪文你咁燈得

可唔可以燈到勇輸埋g6

入到final 登登單騎都屌打騎塞是但一隊

佢用晒一世運氣啦

邊到燈過

ON9 阿仙奴=垃圾

爵vs雷

歷歷在目

個日仲有火箭
melo cp3結果都係打鐵=講中左

邊有得球球入架

KD而家只係同2015年吾皇一樣咁打
不停低位屈分
不過勇士已經由變陣打柒人果個變做俾人變陣打柒果個

火箭唯一好過勇士既野 就係個心同態度
好多隊慣左比人RUN完第三節就放棄
係第三節出節一出黎比人射兩野頭dupdup end game 上輪nop就係
火箭 game4 我自己都想熜機
curry on fire 個段 球迷都氣餒 何況落場打既球員

唔知有咩心靈雞湯令到班人唔放棄

阿仙奴班撚樣球員有火箭呢種心 就唔輸到錄柒咁啦
屌你老母 雲加垃撚圾教練

湧士冇出完美死亡5小啫Ryo蛇

有出只會同game3一樣

開波就震壓 第三節就一波帶走

宜家根本唔係唔準啦，俾人夾到仆街仲要自己打

可能G6個個俾波叔感動，射到啪啪聲入30個三分大炒宇宙勇

覺得今日火箭最後贏真係好睇彩數
最尾時刻HARDEN同PAUL單打唔緊要, 但係下下都壓到時間得6-7秒然後格硬上
唔係因為對面勇士唔入同自爆, 好大機會輸

講到好似d動畫傷左個主力
之後其他人個個爆seed

係，火箭唔值得今日嘅勝利

尾段防守好撚勁

係，垃圾先會lead緊然後running down the clock

佢地個個都捨我其誰咁守 又夠hustle

今場火箭真係贏得好熱血
雖然基石鳩掟3分
但係tucker 同EG都唔錯
CP3都出盡奶力

對比起勇士啲驕傲自大，KD嘅獨食 唔信任隊友
真係火箭更值得入總決賽

仲好記得今日第4節最尾1分幾兩分鐘，火箭Lead緊3分 Kerr仲笑笑口同啲球員定助教傾計，人地MDA全程都緊張大師上身 自己啲調度又慢又無針對性 David west俾CP3食咗3球先識reach in foul 換人

其實去到依個地步都係打亂戰
邊隊對勝利執左d咪出到線
好明顯意志上係火箭高一班
精神論嚟講我相信箭in6

lead住唔通仲推快

火箭in6 要勇士主場再撚多次...

士氣嚟講箭真係贏

3-4分你估好多咩

就係3-4分你仲推快黎做乜鳩？

Lead住重推快
緊係搵個持球好嘅人有咁耐拖咁耐

唔係叫你推快, 用返十幾秒打返個合理進攻唔好咩

Cp3 會唔會miss曬淨得果幾場

條廢柴仲以為自己渣住三節勇
廢cur 回曬塘
廢鳩垃圾
Cupcake 冇手感

只可以話火箭依隊波真係為打湧而設置

佢嘅無限換防真係牽制到湧嘅motion offence

而波叔同harden(有幾場入唔到波但吸怪力強)的確拉到空位比外圍開火

本身可能都五五波(唔係陣容上嘅55波)

但天時地利人和 勇本身嘅心態真係以為可以輕鬆屌打

今場睇嘅
登登入左上年個gm 6軟腳mode
唔係波叔死頂嘅
都gg左
下場波縮真係all in or nothing
拖到gm 7 贏面真心唔高

樓主莫非就係傳說中既果隻笠水勇狗？

就咁睇傷得好重

佢似係斷腳都會死埋佢個啲人
入到final再諗

不要再說了

起碼都威過
打贏廢勇四個prime all star

據《紐約時報》記者Adam Zagoria報導，消息來源透露，塞爾提克最近試訓了今年在NCAA總冠軍賽榮膺MOP（最出色球員）的維拉諾瓦大學後衛Donte Divincenzo，據了解塞爾提克總經理Danny Ainge還在試訓期間邀請這位小將共進午餐。

最近，在社群網站上球迷進行了一個討論：「時隔15年之後，Korver已經成為比Anthony更優秀的03一屆球員。」有人還就此發起投票：「你認為現在的Korver和Anthony誰更優秀？」目前為止，有3880位網友對此進行投票，其中72%的網友認為Korver更優秀，28%的網友認為Anthony更優秀。

對於這樣的投票結果，Anthony本人顯然相當不爽。Anthony罕見連續四次對此進行回應：「失望，我不得不對此回應一下，笑哭阿！」

我覺得一半一半

一係就傷個下已經知收皮
二就係傷個下好痛但抖左一陣冇野(去完更衣室一陣出返)

望就望成佢係後者

據NBA記者Sean Deveney報導，一旦暴龍進行重組，他們會首先交易Lowry。Deveney表示：「一名聯盟高層透露，如果暴龍有任何事情發生，Lowry是最可能被交易的球員。Lowry是一個頭腦冷靜的球員，他一直以此著稱。但是他正在老去。Lowry依然很強硬，他的合約也只剩下兩年，這讓他的合約更加容易被其他球隊所接納。因此，我認為多倫多暴龍接下來最有可能交易Lowry。」

笑4

Kover有冠你有冇呀

係

肥瓜

即便仍在備戰東區冠軍賽，LeBron James的家鄉、俄亥俄州阿克倫卻已經等不及要送詹皇一份大禮了。當地的球迷們設定100萬美元的募資目標，準備要為這位克利夫蘭的超級巨星設立一個銅像。

這名球迷名為Aaron Carey，是這個募資計畫的發起人。Carey表示，這一銅像的特別之處在於它將在James仍然征戰賽場期間被建造，而不像別的球星在退休之後才得到自己的銅像。「我們希望與球迷一同做這件事。」Carey說道。「我們希望球迷們能夠感謝LeBron為阿克倫和騎士所做的貢獻。」

Carey透露未來幾週內將會有一系列對這計劃的推廣宣傳，以吸引一些財力雄厚的贊助。目前他已經和著名的雕塑藝術家Omri Amrany聯繫上了，Amrany曾為Michael Jordan、Magic Johnson和Kareem Abdul-Jabbar、Shaquille O`Neal等傳奇球星打造銅像，可說是NBA的知名人物。

「我們非常希望這個銅像能被放在阿克倫。我們與Dan Gilbert（騎士老闆）談過了，他也希望在LeBron退休之後為他在阿克倫豎起一座銅像。」目前銅像設立的地點還沒決定，但目前已經有了初步的構想。

「謝謝各位，這真的很酷，我非常感謝大家有這樣的想法。」LeBron得知此消息後，相當感動。但被記者問到銅像的姿勢時，LeBron笑著回應：「我現在還沒有想到，這個真的很難想。」

我相信真係整的話會係The Block個動作

然後下季就走

Kobe Detail Curse

Ep2 DeMar DeRozan - Lost
Ep3 Donovan Mitchell - Lost
Ep4 Jrue Hoilday- Lost
Ep5 LeBron James - Lost Game 1 & 2
Ep6 Jayson Tatum- Lost Game 3 & 4

曼巴死亡筆記

大把素材啦

block iguodala

無數扣籃動作

無數chase down block

個球迷肯定係想焗LBJ留低唔走人

火箭今季成功率嘅戰術就係單打

而且唔make play就係唔想to

我估拋鎂粉

FOJ心諗:我下季諗住組兄弟團,仆街猗咁樣撚鳩我

你地做乜鳩 篇文話退休之後先整wo

一定係thomahawk

Tomahawk

我簡都係抛粉 因為呢個係吾皇指定動作

這一銅像的特別之處在於它將在James仍然征戰賽場期間被建造，而不像別的球星在退休之後才得到自己的銅像。

驗眼啦仆街

好撚醒呀屌你 俾我飛撚左之後JER鳩我

三十幾歲仔未比人飛過

未初戀

望唔到吾皇個樣wo
d遊客點影相 升雲梯

收啦 溝我個陣又乜又七 又話傾慕我有才華 又話我令女
俾我發現你成日落老蘭食女 飛鳩你 就開始因愛成恨

但呢個動作最易搞
唔洗好似oneal個個飛撚起左

銅像黎架點會樣 放佢面向觀眾咪得囉

你老死可愛有最新消息未

屌 瘋狂睇波叔個肥矮東瓜係到扭好撚好笑

搞左pop老婆個葬禮再算
Pop臨老死老婆重要去同個孫講數

未 現在冇消息係好消息

下場冇架啦
有得睇好睇

仲未搞點咩
真係驚波波嬲嬲地 送條柒頭去太陽

唉 冇計

29隊集氣

Pop精神重好正常
都有打電話俾murray賀佢入到防二

波縮都矮東瓜咁連登仔係咩

波縮都有米83

我有米85

由佢去左箭開始得成日覺得佢成個冬瓜咁

個頭太圓

有對比才有傷害

保羅：“我知道，外祖父一直在天堂看著我的比賽。”We Need One More Win !For him,for my dream!

哭能左

比紙巾你>3

外祖父：幫到盡啦

唔係今日 舊聞黎

<3

外祖父表示碌爆哂啲冥通卡先幫到今場

唔反波縮啦

仲有5場

波縮挑戰緊黑氣石嘅極限
入final加奪冠
因為逆天而行所以今場奶野
登登好心就醒下啦

見到佢自爆真係燥

基石 不撚知所謂

正常基石已經到左谷底係時候反彈

下一場基石的最後表演 0/20

叫我?

連炒20個3分真係唔知咩概念

一定有兩場 所以g7

Kobe一場都可以炒48球啦

呢個post 是但執個都準過佢

我 0/50

我籃底都炒個播

係笑煮垃圾姐

無論真人定連登個件都係垃圾

下場一定要掃走蛹狗

唔係game 7無機

呢樣真

唔準話我honey...

好撚GAY.

呢兩件都係垃圾 唔使爭

表演真人係絲打

太陽係咪諗住用狀元換kat(應該有delay)
木狼係咪傻左

“When MJ was with the Bulls, we had a playoff game,” Kerr began the story. “He kept trying to score and he was scoring, but we weren’t getting anything going. Phil Jackson said ‘Who’s open?’ He said, ‘John Paxson.'”

“I want to trust your teammates early,” Kerr said. “What you’re doing is you’re getting to the rim and then you’re trying to hit him. I want you to trust the first guy and then move. Still attack, still look to score, but trust these guys, OK?”'

259係有傳
但係隊友唔入

哈哈

點都會打到game7
東岸主場一條龍
作客一條蟲

仲要air ball

Curry Game 4&5

GAME 6 再分析 KD OK?

曼巴精神只會分析贏波既人

下集好似吾皇

rip

RIP

Tatum >吾皇

我皇要逆天改命

除非垃圾數字人

左

估唔到塞可以打到東決姐

點解講講下變左勇士本身覺得贏硬咁，咩驕傲自大
明明勇士內部覺得火箭仲難打過上季騎士

feel not good

自己睇kerr 講過乜
岩岩打playoff 話火箭入唔入到西決都唔知
球迷唔洗講 sweep

如果我湧真係因爲咁過到箭
咁KERR好運D定光頭丹好運D

黑氣問題

四巨黎唔贏唔算失敗仲算咩
呢個唔關驕傲事
而且佢地輸都唔係輸咩驕傲

拖舟好運d

搵禾頓mb ,叫番mj教都攞冠軍啦

光頭丹都話有個光頭邪住人
咁KERR係靠咩

Kerr 果段有無 link，我搵唔到

本身我想話得一個/少數勇迷咁講
不過我都唔知勇迷共識係點
只可以話，球迷驕傲唔代表球隊覺得贏硬

少數勇迷

輸就肯定係失敗，呢樣我同意
覺得火箭再勁，你四巨頭輸都無籍口

真係輸唔知會唔會拆夥

屌
咪除左禾杜要離開舒適圈啫
仲點拆啫

Game6出唔到

Rockets star Chris Paul will miss Game 6 of West Finals with a hamstring strain.

Danny Green says Kawhi Leonard has personally told him he wants to stay with the Spurs.

銀仔笑鳥
分分鐘兩邊一齊G7

多頭髮

騎in7

Bos rip

唉！cp3打到呢個人生最重要嘅階段先傷

以下季個 MLE 去睇
輸左反而更加有可能說服個好內線減薪配四巨頭
你知勇士 d roster move 一向好保守

波縮hamstring g6 唔出

Chris Paul will miss Game 6 with a hamstring strain, per Shams Charania

唔明係點解咁早公佈
個傷好大件事？

出左？

搶7 今年真係最有可能贏..

好似未
Kobe twitter見到相

星期日打喇佢都要練波
練之前CHECK完點會仲唔公布

屌俾D流料FAKE左
不過球皇果然係湖人明叔

真

依度起碼有3件串過馬撚

想知邊3件

認真
話勇贏硬既多數都係反勇燈緊
例如Rxx Mxxxxxxx

仲要一定係真湧

你指 sxxxx_park?

佢KD狗ONLY

佢本身會屌鳩其他勇迷

希望火箭星期日打多場好波

籃team說地肥閪個Wilson Wong串過馬撚喇

又話sweep硬 又話2018總冠軍

早兩日又聽佢地節目 聽到佢謝撚晒我就心涼

湧狗係on9架啦
但上次睇吾皇搶七贏溜馬，班皇迷果種氣炎真係
夠膽死話溜馬咁廢就死番屋企唔好獻世，我心諗....
台主條友又周圍點火頭，成個小學雞咁
我都係等睇吾皇收皮出黎笑鳩佢算

CP3 唔出得。。

登子係時候證明自己

就係話會唔會傷得好重，所以即刻公佈
如果小傷都仲可以話 questionable 賽前再 update

btw,
The Rockets are naturally going to make these announcements one game at a time, because that’s the right thing to do strategically, but the pessimism emanating from Houston about Paul’s ability to bounce back for a potential Game 7 is unmistakable

一如以往 連登仔覺得火災係時候收皮
Houston in 6了

你開名
我 google 睇下佢地有無講話 sweep

華

希望波叔game 7出到

有一個我地拎左張圖出黎BIN左好多日啦

西蒙

你講果個第一次出現火箭已經贏左場

華大哥都算湧狗？！唔撚係卦

通常波縮呢種傷
要抖幾耐⋯

華文狗一定係勇狗
湖>反占>勇

舊登已經係啦

咪就係講話除左佢之外仲有邊個

同rr9一樣，但我相信佢一定點都扎住上

呢類勝利球迷三姓家奴真係on撚9既極致

認真講佢算早啦佢15已經入紙禾湧

另外2個我印象中就好似冇講SWEEP，就串過馬撚就緊架啦

其實皇迷湧狗都係贏就串過馬撚輸就多多籍口 一鳩樣冇分別

15咪又係勝利球迷

喂 屌你 我占狗 從來都冇贏就串過馬撚
輸就搵籍口喎

牙Lue出JR TT害死吾皇

cp3 GAMES 7 都未必出到

Marc Stein估咋下

其實冇cp game6有冇兩成機會贏

就算登子唔自爆
要佢咁打67人輪換一樣有體力問題最後會手軟

佢今朝d言論太出位

咁都入埋湧狗數

其實宜家cp3傷成點

Jh capela ariza Gordon tucker 王子 green

暫時淨係覺得佢玩死依七個

其實我覺得佢可以試下用nene

始終外圍咁多人拉spacing 有個識射中距執幾分都好

問題係波縮傷左
咁組織者就變番登登一個要做哂
另一個登登最多做進攻點組織根本唔係佢個路
所以就會變左上年既火箭
仲要登子D態仲鳩過上年

其實regular mda經常錯開jh同cp

Jh/cp一個策動進攻

但問題係佢地已經回哂塘 某程度上jh係依個series貢獻不大

假設佢開無雙打出MVP mode 而Gordon 同外圍又起到q 啟動王子又打出到水準

而咁啱勇士又出嚟托 2gu又繼續打唔到

我覺得咁先有得打 但個機率有冇兩成

Joe johnson今季係咪跌曬watt

台主你有冇輸就搵籍口我就唔知，因為冇追晒你所有post
但贏就串過馬撚啦喎…洗唔洗recap番俾你睇？

冇記錯波縮個傷係同jaylen brown今年playoff 個傷係一樣
jaylen brown 傷完之後休左一場 之後成個series 剩低4場都傷住打 有minutes restriction
波縮今次真係要生命籃球先入到finals

少左波叔嘅防守
火箭重維唔維持到今場咁高強度嘅防守

今場最後仲有幾十秒
影住bench波叔個樣好似想喊咁
雖然唔鐘意佢打波多小動作
但見到真係幾sad

可能係我皇最後一場騎士波

無左波叔防守
又可以主力mark jh
輕鬆左
自然唔會咁打鐵
輕鬆左

波叔萬一真係傷左唔出得
都唔知係勇士好彩定佢自己唔好彩

夠做啦

禾湧：傷病係比賽一部份

根據湧過往經驗絕對係湧好彩

我皇最後一場著住猗既波衫
各位請出力g持
我要返工 不了

冇波縮火賤唔使打個播
除非登登3分番黎加劍圍開到極限

你收皮啦 找撚左數先好蒲頭啦

但人地會賴冇ai

禾湧：你地既傷病係比賽一部份 湧士既傷病就唔係

算啦今日無勇唔洗抽住

買個m記睇game熄

今場塞贏到真係封佢為聖
用戰術戰勝哨子

根據NBA記者Tim MacMahon跟進報道，保羅將會在球隊返回休斯頓後再做評估。
隨後，火箭官方正式宣布，保羅因為在與勇士的系列賽第五場交鋒中出現右腿筋拉傷，將不會出戰兩隊的下一場對決。

根據《休斯頓紀事報》記者Jonathan Feigen報道，本賽季常規賽中，火箭在保羅因傷缺陣的情況下取得的戰績為15勝9負。本賽季常規賽，火箭以65勝17負的戰績位列全聯盟第一。

我宣布2018總冠係湧士

禾湧：傷病係比賽一部份

想塞贏不過點睇都係in7

game6又可以睇基石自爆

g7搵定假啦

今年西決真係好撚「公平」
平時緊張/爭議call就唔make up
有咩就賴去last 2 minutes report到
然後今個series連兩場都玩「公平」make up

吾皇準備單人carry入game 7

應該係今年nba既call真係好差

東西決差撚到pk
一二圈都係偏正常

你要逐球捉大把野捉 上場last 2mins report睇左未 傻西

詹屎準備暑假了

傷病係實力既一種

占狗們 做好心理準備未？？

收到風呢場 JR Smith 會認真拎個20分

4-2

-end

希望Swish生生性性唔好玩野

搵定借口啦
華大哥帶領我地反蝗大軍殺到你一敗塗地

輸就係輸 我唔搵籍口

華狗要出黎抽水都冇計

陣間有野做無得睇 已知總冠又係勇

cavs in 7

呢場睇唔睇都罷啦 塞作客廢撚過泡泡龍

hupu有個PO嘈緊NBA STORE分開左香港馬交台灣同中國

馬交關你撚事咩

ok

想睇吾皇出局，但我知冇可能
NBA is business

大陸網自己計我地海外地區又唔見佢地屌下

bos g7返到主場肯定屌打吾皇架喎

占狗呢暫時都係得幾隻

LBJ贏硬

lbj last game as cavs...

Jr 有冇分今場

你傻啦
哨子也是吾皇的

2-3姐
LBJ未撚驚過

比主場球迷親眼歡送都係好事

20分

騎狗全面進場

我皇今日既精神面貌唔錯

game 7 please

朕有無剃鬍鬚？
朕有無著soldier?
無就可以放暑假

反證左西波龍係幾撚廢
唯一一隊俾我皇炒4-0

打得咁順

Lebronto

吾皇吹大左

let's go cavs

傷傷地

有親咩 要保送foj入決

有無高清link

銀仔：收視 is must

JR

JR切西瓜都敢死

JR想射邊

ok jr 0pts again

JR真係出來搞笑

67鳥 今日jr

Jr 死咗佢算啦

贏唔贏就睇jr smith條撚頭

JR屌你老母

塞幾精神 仆街了

In jr we trust

我皇駕崩啦

JR 射板邊

4-2 啦 人事已盡

Jr 生醒啦屌

塞今年playoff一直主場白，客場綠/黑
今日作客白，會唔會贏

無了 x factor主場都咁

點解KK冇正選

love?

塞打得幾好

要咁講既話
吾皇fans未必多過塞
話晒都老牌球隊

love

無所謂啦

吾皇入到決賽又要比勇士屌打

我都唔忍心

塞真係後生可畏 唔識攰咁

傷埋真係完

real gg

好撚痛

笠

笠仔做咩事

又係TATUM

冇埋第二得分 真收皮

concussion gg

估唔到塞都唔夠打

搵定隊轉喇

粒都傷埋

矛波塞又黎料

召喚08詹屎

Tatum互磡

唔會好傷je

已經輸咗一半

咩事 笠

吾皇同塞打好d關係

笠一季入面究竟有幾次瞓低/好似受傷/真喺受傷

又係tatum

KI 唔肯過你啦

冇咗之前係主場嘅氣勢

你講？你試下撼頭埋牆睇下你傷唔傷

痰會唔會開發左暗黑技能

塞率先入final
唔中自貼

岩岩起身，TATUM咩事

Tatum 次次撞撚完咩事都冇

一陣痰會唔會撞埋吾皇

燈係無用

因住台主又追擊你

鐵頭功

可能打箭呢

接受現實啦

後生仔

唔夠撞

Tum仔係咪鐵人... 呢下其實應該一樣痛..

LBJ今日都收皮

Horford落低位好似抽筋咁

JR第六人

對面隊

可能Love有Concussion歷史
Check真D姐

Horford 啲low post同射波 其實幾核突

但有時又入 吹脹

G2都雙撞過啦...

吾皇駕崩了

在JR

Jr!

JR終於有

燈

jr

吾皇終於入

客場雞？

吾種識入波未

入得一球

夠鐘起身睇詹士收皮

有悲係底就入唔到

頂住呀占士
唔好輸

要靠HILL喇

cp3打唔到既話
箭就多數byebye

屌你傷左

占士!

占士

有件鬼妹好靚

Hill垃圾 作客唔識打波 又唔肯射唔肯layup
係咪收左錢？

我占今日都係低迷

G.Hill

占夠未

咁笠呢

今場已經6分

岩岩先開波

J brown咩事俾人收起

大家一齊喊占士!

BLOCK左

Who?

太廢

kobe原來尋日講brown
我皇必勝

Kobe next episode of DETAIL: Jaylen Brown

屌緊佢作客唔識打波

你話呢

果然係湖人名宿

Brown咪係到= =

明仔

smart有 輸了

KK!

依球靚

一早出KK喇屌你老母T lue

聰明依下傳波

啡好醒神喎

護駕！！

屌牙lue 少帥都未出oj
做咩出KK

SMART呢球型到

Lue真係有啲智障

發覺騎士啲波真係推得好慢

今場幾好睇

老坑多仲唔俾打得慢

攰喇老友

牙啡

啡

Brown破燈

Brown on fire

屌
塞軍球球都入

東岸wfc

占士場均距離頭三
場均速度尾二

BROWN準撚到

brown都有啲料

啡痴左線

高華簡直提款機黎

brown15分

好撚型

Jr

無得唔出 Clarkson 了

佢真係好唔準

Show Blocked User - 溝女洞西法

屌你收皮啦

正皮=塞輸
負皮=塞輸

吾皇睇黎又要40+

含大帝撚就叻

死攬JR

樓下全部都係占狗

Love行入更衣室都唔覺佢好傷。。。。

唔評，占輸

分鍾定分數啊

留言=塞輸
唔留=塞輸
係男人=塞輸
係女人=塞輸
想占輸=耋輸

JR總有神經一日

占撚夠未啊

Tatum獲獲都撞頭

想占輸=塞輸

Why not both

2樣都係啦

Brosexual唔好喺到獻世

放走rose同wade
Hood同clarkson又on99
Osman你又唔肯出
而家就算唔想出jr都無乜選擇

占士！

gg

吾皇要對綠軍爆斬64分

點解個天都對勇咁好，其他球隊就咁唔好彩。15年騎，上年kawai，今年又cp，宜家騎都咁差喇，love都

占狗

final係火箭對綠軍

舊年係自製運氣

J Brown見到KK就high大左咁係咁屌佢

騎d走位好柒

jc..........

牙明都上腦了

講好左唔提kawahi

牙FRED真係呢世都唔諗住傳

勇bench 唔夠深

基本都唔基本

Agger

JR (Nance)

聰明仔呢季真係幾勁

反皇仲多過占狗 點撚搞

明仔黎料

牙Fred好撚獨食

smart

呀Fred 你自己走啦

聰明

你地慢咗我一個play左右

牙FRED果球冇NANCE幫佢執屎就屌到佢仆街

吾皇

Nance係咪唔識pick and roll, 下下都唔到位 又走錯位

係太快
Reply唔切

Morris

morris

MORRIS真係鳩射王黎

做乜明仔學ola個D助跑兩步就Pull up3

精神阿占狗

訓醒好上水護駕喇仆街

真on9

塞 好撚準

要等timeout 先上黎覆機

騎士就一直在利用錯位攻擊打塞爾提克的薄弱點，以上一場為例，騎士減少了外圍的出手，轉而增加了對內線的衝擊，靠的就是擋拆之後找Rozier，然後讓詹姆斯和其他內線球員瘋狂背打單吃完成得分。Stevens教練也拿出了自己的應對方法：在錯位發生的瞬間，讓站在內線的球員去替Rozier換防，弱側底角的鋒線補位籃下，讓Rozier去換防其他的無球側球員

百屌morris

James呢個series好似少左step back 3

上腦
以為自己入左幾球就有態

bledsoe

2分波我地未仆街架

猗班球迷係咪認錯第個james?

又係唔夠歷練

華仔贏Bayne
搞撚笑

啡單打硬食左高華幾多球

今日可能返工返學冇得睇掛

korver 跳球跳贏

反cap了

雖然kk成日比人屌住嚟射 但睇佢打波真係好爽

倒水塞

Baynes

星期六仲返學

皇three

占士即係占士

吾皇今場完場冇雞

塞好興一領先就鳩射三分其實係咩玩法

korver

smart on99

brad嗌to好唔好

銀仔唔保佢了

green!
打撚爆塞

因為主場既話會入晒 慣左

我皇橙

依d都冇雞

今日靠綠carry

屌你 smart入幾球就以為自己hot hand 上哂腦

射乜9野3分

走咗love 打得仲順

明仔啲攻真喺

應該要打番起啦green其實
上場完全冇態

塞軍今場有機會嬴波成為東岸冠軍

明仔又上腦

你打殘廢塞仲唔夠好？

兩隊都打得好柒

but that's Marcus Smart for you

占士已經扯晒哈

頂硬上

次次都係咁

倒水 倒水 倒水

射3分好明顯係教練落order
關smart咩事

簽perkins 做咩 比佢坐頭排睇波？

又唔好賴笠仔

Nance(JR)

其實係
然後成隊咪射到俾人CUP左

菜軍當自己玩緊3分賽呀？

love真係好撚廢

上哂腦

條友真係唔知講咩好...
成日都傷

唉 體能真係大不如前

騎第6人: smart

走埋JAMES打得仲順

劇本。。。。

領先又鳩射
落後又鳩射
做乜撚

LOVE自己收皮算啦

其實love咩事,乜鳩消息都冇

regular chur到而家喎

順住輸

一節love

唔明點解牙Fred有得打，獨到

條友好廢

上場喇

番工冇得睇直播 睇文字討論+nba apps

入wo

又唔知自已3分廢又冇手感 都仲要9射3分

2015年 都唔係咁

仲有塞突然識打客場
騎贏到戒一個月j

chur咗幾年

都係差咗 幾歲阿

牙Fred今年係咪合同年,球球都自己上

收起JR Love TT 即刻打run 放哂班後生仔上黎 打得又快又輕鬆d..

又老一年
請珍惜吾皇

15年個陣最靚

唔肯出osman
Hood激嬲全隊
仲有人用咩

15背傷喎

有jr tt lue 點會靚

jeff green神

嗰陣jr堅勁

2015個態已經贏咗

塞呢d虛火黎既者

現代籃球 = 單打不了

而家半節都冇

Jeff Green>>>>>>>Draymond Green>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Danny Green

收尾一分鐘先出osman，不如放佢去其他隊俾人養算啦，就咁浪費左個後生仔

係 真心on9

同騎講後生仔
下年我皇走咗可能得既

笠抖左半場，下半場滿力出黎打爆你

呢次我撐牙LUE喎
PLAYOFF試都唔係試新仔啦

Jeff Green/Gerald Green>>>>Draymond Green >>>>>>>>>>>>鐵神GREEN

笠仔都唔知死得未

agger

三輪都唔落已經係一個問題喇

點解Tatum有份打緊

橙

travel都唔吹

牙FRED同NANCE渣勁都會有啲啲貨交
osman仔同其他真係未必得

SMART 食撚屎啦屌佢老母

Bos個白人鬍鬚佬好撚廢...

菠菜頓幾耐冇攞過分

D to搞咩

3rd pick同個次輪比?

兩個macrus變左騎第6人

牙fred係今場先第一次叫做交到下貨咋wo

冇baynes上場輸鳩左架囉喎

東岸

塞

睇第一場塞?

吾皇係連個眼神都話比我地知好攰

貪平留住regular慢慢用 賽有版你睇，其實肯俾新人上場吸經都可以有好好嘅效果，不過19lue regular都已經玩到第4，中間好多場都要我皇打above40先僅僅贏波，咁仲點會有時間唧到俾新仔

應該係

咁講喇 去到第三輪先講冇意思

之前又唔試下

佢有TATUM水準就唔會俾騎簽到啦

James 柒下柒下原來都17分

又要靠我地牙fred同nance

搶7啦

BOS 咁撚西

成個情況都唔同

塞學界傳波 8個TO

學界都唔會咁樣傳啦細摩

出細路放棄三分又得米
jr smith 886

希望osman同第8pick可以上多d，養多兩年等tt同jr完，騎就可以復活

要屌佢SEASONS唔試多D冇問題
但佢SEASONS已經冇依家咁上
太不智

打game7 我騎就有機

攞今年rookie黎比冇意思架喎

Celtics又自爆

上呀bos

廢鳩都係次輪出身喇

唔養唔比機會係事實

唔好搞錯 唔喺個白人鬍鬚佬好撚廢

喺全隊都好撚廢

我睇到佢唔夠氣

打驚7就真係攰撚死朕

想知今年東岸會唔會俾西岸掃

湖人名宿科比-布萊恩特在推特上宣布，在最新一期的《Detail》戰術分析節目中，他將分析凱爾特人球員傑倫-布朗。

第二節一半已經覺得佢好撚攰

客場一條蟲又黎啦

作客蟲
上年係咪又係咁同西波龍打七場

唔係毛咩

西波巫先啱

又第一輪話攰死攰到宜家都仲打到識飛

我覺得佢要坐下 痴撚線

證明kobe先係最想塞死個個

仲有咩兩個孖吉都係塞第6人

湖人明叔

唔洗擔心 我未發力都lead 10分 大家等睇game7

湖人名叔梗係想塞死啦

佢真係唔知點解就17分

佢第3年先上位

上場講左lbj

第二輪橫掃都有得休息幾耐既

Regular唔俾時間，po肯定都冇，每輪6,7場，每場35+，唔打到班先發腳軟？

一生都係黃軍

果個話係流料
上集係講手感仔

Jordan Bell都落緊場喇

老左啦真係唔可以打咁多minutes
仲係熱火james咩

睇登登生唔生性

細摩廢到

其實唔明佢打法
呢幾場係咁剷
打泡泡龍就係咁jump shoot

假假地都掛兩個號碼

個框好難入

我湧四件加件二姑幫新仔執屎
你叫邊個幫？我皇？
我皇有能力做TD既
但佢做唔做一個問題喇

局住用

morris連炒兩球layup

rozier

係，仲要其實佢啲ft都係5050

Ft都炒撚埋

罰球都唔入
細摩

作客塞真係唔知做咩咁

塞d FT

客場雞

多人傷，4星個個都上40分鐘以上

jr要上了

繼續收JR TT好嘛

4星

JR碌番落去先啦求你

坐陣啦吾皇

要倒水

倒水了

作客塞真喺一個笑話

見到佢兩個上場就覺得不妙

班後備打得咁好，又換番正選落黎

人地守法
泡泡龍D防守俾左好多起手空間佢
塞守到好密佢唯有係咁坦克車過去

常規其實都有養下

騎啲閪波有時都會比人大炒 唔洗睇I mean playoff

果啲時間都唔放osman玩下喎

James仲未有得抖

Playoff打star player加7人輪換是常識吧

又要打足48分鐘

公牛位入三分

morris 出黎搞笑?

你估個個都sick咩

tt攻板

我咪話你屌佢SEASONS唔出係冇問題
但依家SEASONS前題下冇上PLAYOFF仲出？？

垃圾鬥垃圾

最後一次係騎主場比賽

護好籃板丫塞

Foul

拍頭

sorry TT
我錯

korver好勁

雖則我明你點解射三
但都想講句你射撚夠未啊

吾王

占士快攻都冇埋

無啦James請坐低

baynes落場真係唔夠TT搶

究竟點撚解一到客場真係好似唔識打波咁？

下季應該會上多d

James頭頂疏撚到

ball movement ah dnlm

TT有番態先過JR

我冇屌佢season唔出
我話佢playoff唔出

Jame攰到

smart 同morris作客真係倒米

諗起衝鋒21 暫停係拎黎比lbj抖

2分鐘唔好玩倒水呀

大morris廢啲定細morris廢啲

不過兩個都好廢

就係講緊season都唔多出，playoff仲點會同你搏

Hill廢撚到

算啦 你有咁佢名氣同錢
你個樣似sam cassel 都一樣yo到女

佢熱火個排好似仲疏？
佢返到騎第一年突然密返比人擺上新聞 好似

做咩唔比tatum打多d 而家出得2次手

timeout 係拎黎比佢坐

有撚用咩 依家支援唔到

唔止baynes，其人個態度要有
頭先3條友企底，都比人搶左

吾皇又柒

大佬
SEASON就係俾你試陣，輸都冇所謂，呢啲時間都冇得出
PO咁重要仲點出

SEASONS唔出PLAYOFF先出咁夠疆
KERR都唔撚會啦
你話佢SEASONS出完PLAYOFF又好似MDA咁就話啫
依家仲出
玩命D囉

一場論請開始

Q1識架，Q2食左屎

唔落場wo

咁都foul

Season其實都推過上正選

Playoff 幾分鐘都唔出得？ 唔講依家東決喇

揾marker填黑佢

出都出卡達朗先

D營養去哂肌肉到
不過咁有錢植髮都得啦

已經undersize仲要唔咩位

一波流倒水

tatum離哂罩

foul mud

黑哨 屌你

打手臂好難唔foul

沾

Season有出喎

我緊係唔會話依家出

我話首輪 次輪都唔出下喎

依家東決講經咩

睇返會然名就Ok架啦

騎士倒水先勁

啲REPLAY角度成日都成舊屎咁

Lbj

ball don't lie

垃圾塞返屋企打飛機啦

James都冇乜反應扮明佢都唔覺foul啦 死黑哨

呢個呀伯係咪吾皇御用球證

皇又3

又9射3分

垃圾都lead緊猗

ft炒兩野但係又入到3分

皇...

占士生命籃球

當自己我湧咩係又三唔係又三

Lbj 3rd q應該要抖一半啦，head住10幾分

驚西咩 主場食硬

啡返黎喇

又邊個唔係

係咁尻射3 一run戰術就to
最撚緊要上籃罰球係咁炒 心氣好似冇曬咁

吾皇勁到

今場銀仔護駕

呢場有mike callahan

壓住牙啡就有得打

TT個樣真係好那個

我皇最尾呢下柒到

FOJ 好撚恐怖

吾皇痴撚咗線

呢下好熟面口

仲要同球證嘈

比吾皇食硬?

希望love下半場出番黎會有表現

lbj 係咪無REST過

碌過去

JB d攬腰

24mins

食tatum同食rozier一樣咁易

Lecry

24分鐘
生命籃球第二集

吾皇打到成舊屎咁都有25分

屠龍大技

25分 5助 5板 咁樣頹住打都咁撚靚stat

第一日睇我皇?

完場48分鐘，放心

L. James 24min
lue 仔又贏

反而首次輪比晒啲機會柒頭Hood出黎柒

講到冇空間比新人試 柒頭Hood都柒到極限仲有得打

James 盡哂力希望班友倒水都唔洗輸

有無方法stop rozier

我都想問
睇佢個樣好似好攰鳩打咁
但又入廿幾分

第3節炒到30分咪total上場36囉 仲少過平時

Stop撚到咩 有名你叫 scary terry

拉到十幾分都好穩啦

咁樣都叫頹住打
生命籃球黎

JR D FLOP

無左love穩陣

塞啲三分同to

hood 係 被and one 王

無JR先穩

個樣似鳩打
表現唔係

唔睇分齋睇叫春，我仲以為塞lead緊

場場打足48分鐘 命都無幾條

我指佢生命咁打都咁靚stat 正常你無氣又攰一係TO一係炒尻哂 但係佢仲要大把貨呢樣野好撚屌

又針對吾皇

塞新仔多 冇咁穩定都正常
但可唔可以唔好咁多on9 to

love呢

game.7新仔會怯
主場都無用
吾皇in7

迷左牙占咁多年，第一次想佢輸
睇下騎士班撚樣，特別係個lue，不知所謂
我皇已經開無雙mode，隊友仲係柒下柒下
咁打落去會斷氣，NBA有冇一個人要好似LBJ咁打足24分鐘半節？

比佢過到塞，入final都好危險

俾我係hood 都灰啦Jr 條柒頭仲有得打

湧唔好champ就得

好穩定喎
主場龍客場蟲不知幾撚穩定

用三文治籃版對付吾皇咪得

我真係唔明點解講到用Osman係不智

常規有推過上正選

首次輪Hood唔柒咩? Hood一場表現都冇好過 呢啲機會比Osman玩下都唔得？ 去到呢刻緊係唔會落喇

我都係咁諗

Kyrie 應該好後悔做手術 唔係打撚爆騎啦

暫時今場隊友表現好差咩

生涯要緊。。。

一切都係lue戰術之中
lue又贏

Hood 垃圾到冇得再垃圾

brown rozier tatum冇波到手
比smart d上腦鳩射同morris 單打敗撚晒

點解你會覺得騎會贏到箭/湧

咁你唔會淨係睇一場而評論掛?

ai horford 同tatum 如果下半場打得起都仲有數講，唔得就等比lbj 搶7

Lue: 反正下年都走 駛撚盡佢啦梗係

比佢打落去咪又係中途頂唔順
早d退，早d rehab仲好

吾皇唔好champ就得

甲甲

finals點都要入

柒箭唔好champ就得

肯定係占士意思啦

佢要輸都要輸得好睇啲啫

半場25分5板5助…又爆seed

最好塞champ

手揸介指仲同你博咩

想睇占士入五十分 有無機

其實E家係咪已經唔俾隔硬黎上場
姐係打D止痛藥就咁上

入final輸4-0真係好睇？

決賽對廢箭咋WOR
其實好大機會贏

會唔會好似G2 咁lbj 打到攰晒

冇話唔得架

Smart 啲自信真係唔知邊到黎

Fg%低到咁都可以射得多過班射手

星期六半場都爆唔到post
已經有10頁係開波前

宜家嗰邊打到兩敗俱傷。

lue 睇穿哂隊西波
就算占士唔郁都要佢係場上面 心理問題黎
果陣就算irving係度都係咁 單打都要占士幫手
更何況而家冇

有咩危險，唔係諗住會贏到西岸嗰兩隊呀？

利申 : 占迷

Love 今場唔出

湊夠成雙
4:0 4:1 4:2各兩次

cp3 收左工即刻叫爆冠軍啦大佬
有幾多料姐

騎班友有火箭一半hustle就好

FOJ唔輸點爆
全世界都想睇佢收皮

cp3 g6出唔到
唔知g7 得唔得，勇應該cup 到

對箭嘅話，真心覺得東岸兩隊機會大左

我意思係騎士好危wor

吾皇真係....
對比起259係咁既陣客入面都打到咁好大對比....

259依世都唔會超越到吾皇

騎最睇JR 但係條撚樣已經手渣介指HEA吓HEA吓 可以點

仲要冇埋CP3
可能FOJ 5個GAME就搞掂

火箭G4 G5 根本就係死lur到贏為止，騎士乜撚都冇

吾皇要走架喇

騎士能夠入到東岸決賽都算係咁, 仲記得溜馬對騎士搞到吾皇疲於奔命

最好入到去4:0輸俾火箭 打好關係 下年吾皇入箭作準備

best case scenario for lbj

同樣勇對手都勁好多啦

聽日箭一定要贏 冇左波叔 得返6人輪換 對塞/騎都係55波 即刻有動力睇返

我勇

塞打好啲啦唔該 唔好咁多on9 to

有機會入finals點解唔入
我唔明

占士打東岸咋喎，仲要傷兩件主力。

除左火箭真係唔覺其他隊勁好多...

西波龍唔係對吾皇
其實好撚勁
對塞分分鐘已贏

下場係next season

今次係咪前鷹王最接近打敗吾皇嘅時刻

勇之前兩輪有出問題咩

你ff下將259 放落騎度會係咩野成績

輸咗就唔會過去啦

If you can’t beat them, join them

過咗就冇得笑25了

KD FOJ CP3 HARDEN
最多搭埋個底薪WADE比佢打3,4分鐘抱下團

吊 仲唔坐低

咪話259爽lo
溫室小花..
又有隊友cover防守 同拉空間
出場時間又比較正路 起馬唔洗點chur先

KD+LBJ一人打半場
舒服啦

屌你個陣容詹簡既
Tt jr你留既 又整love落5號位
而家又叫人帶 ？

西波龍打東岸第八都要打六場…

仆街hill主場又復活

iggy出番就無乜野既又唔會咁快開始finals
相反火無左cp3都幾難攞到一場

佐治山真係好夾吾皇

屌 吾皇會唔會暴斃

講撚巫師好撚廢咁

今年巫師的確唔強

毛有一輪冇牙牆點同

佢算好好喇
睇下jr

客場屎過撚

占發脾氣

玩下詠春都唔得